26歲先黎做Teller

我都知做teller 無前途。 但係我屋企有問題所以一撈到offer諗都唔諗就去做。加上我無經驗。
其實大部分人通常幾歲做teller

Teller 就退休做到退休岩岩好

22歲到一大學畢業就去 歲數唔係問題有數就得